一人一首聽完後喊到扑街嘅歌

"如果這婚禮的主角是我..."
一聽第一句已勁有feel, 好想喊

［聽說你愛我］

God Save The Queen

願榮光歸香港

Same

榮光

最近就聽咗一首 "夏天的眼淚"

南山南

負親

假使世界原來不像你預期

我第一次見住個MV聽都喊到仆街
但明明同老豆又唔係好深感情

扑街，係公司爭d 喊咗出黎

於心有愧

如果我聽歌可眼紅 何以待你好偏不懂
但明明我先係俾人hurt果個

乜撚野扑街😅你老母係街比人扑？😂😂

LiSA嘅無色透明

曾聽說過 你某夜結婚 未曾露笑容 實在不敢知道我是元兇 大概當初我未懂得顧忌 年少率性害慘你
Ex 結婚

一定係大陸仔

早晨

Kodaline - All I want

JuJu Hello, Again ～昔からある場所～

密封罩

Sor9ry, 未瞓醒，更正，係"仆街"

咁早呀

淨係聽到前奏已經鼻酸

如果負親樓豬喊到仆街

唔爭在聽埋 筷子兄弟 - 父親

聽親都流眼淚

睇咗個MV, 大陸味太濃，代入唔到

平凡之路

講中晒每個人心聲

我曾經跨過山和大海
也穿過人山人海
我曾經擁有著的一切
轉眼都飄散如煙
我曾經失落失望 失掉所有方向
直到看見平凡 才是唯一的答案

幾多藝人/公司曾經風光過

keep得到又有幾多個

雖然係支那

但佢地既歌詞同小肥個首有得揮

代入到既話喊到仆街

something gotta give

After hours

傾城 原稿版

聽親傳珮嘉cover version 同佢喺YouTube逐個覆嘅comment都眼濕濕

沒人願說 ：「我想歸去」
我看你跟我 都心虛
明明共你 天生一對
無緣共對 也算是創舉

紅眼睛幽幽的看著這孤城

明明就

最後晚餐
一定要睇埋Up嗰條MV

何韻詩
假如只剩下一首歌的時間
我總是想像你離開後的日子

Aga 若

真

最佳損友
我當你兄弟 你當我契弟

加埋樂團個個mv
義士撓住手一齊行，拎住遮對子彈催淚彈
尖沙咀遊行，一路被狗追，一路fing支旗
個幾幕

煉金術
原來暫時共你沒緣份 來年先會變得更合襯
頑石哪天變黃金 我可以等
融和二人是哪樣成份 但願虔誠能顯得吸引
用五十年溶化你 成就 金禧一吻

這地都係

假使世界原來不像你預期
之前睇頭條新聞個集喊到仆街

幾分之幾 -盧廣仲

榮光
追風箏的孩子
分手後不要做朋友

你就不要想起我

I will never love again
Lost stars
人非草木
難為自己
錯過你

拼命無恙

演員

願...

單車

次次聽都諗起已經去左第二個世界的爸爸